上帝早已預備 搭車需要運氣

賓妹鼠安談情 在記招扮喊未停

上帝早已預備 至少妳不被遺棄